屎總心諗：屌你老母，搞乜撚野逃犯條例，早知唔撚搞

上撚晒全世界頭版

其實我覺得大陸係太睇小香港人，以為可以好似新疆西藏咁搞，加上上次一地兩檢無聲無氣過q左都無野。

黨係唔會有錯架，各國應桿衛偉大習總既尊嚴

一地兩檢，好多人覺得方便就算柒數
今次根本冇so

今次黨真係出晒名啦